今年廣東歌算唔算近年最垃圾

無一首真係好聽既爆到上黎
紅親都係咩女神, 矛盾一生
今年廣東歌

駁唔到

垃圾港女先有共鳴嘅歌

矛盾只因深愛著 你知嗎

年年都垃圾
今年更甚

腎仔首今生不回家都唔錯呀

好彩仲有降兩度

當你遲遲未改變，就讓我改變吧

Yes

同一

四季

覺得12年差啲

嗚 同 卜卜卜

淫叫只因抽插著 你知嗎

黑洞正d

獨一無二幾好

近年質素較好應該係14年

柏乳幾好啊

今年最鐘意都係aga孤雛
詞曲都好正
獨一無二個concept同首詞我接受唔到

月球下的人都幾好聽

真心好想Aga同Gin Lee快啲上位

唔算

因為2017會更垃圾

孤雛唔錯呀

如果一個等。。。

其實我想講香港唔係冇好歌唔係冇好嘅音樂人 係個樂壇風氣太差 年尾啲分獎典禮淨係睇唱片公司同歌星知名度黎分獎 完全唔係以首歌嘅質素黎衡量 聽歌嘅又個個淨係聽啲出名嘅歌手 甚至去聽啲都聽唔明嘅韓文歌都唔聽粵語歌 呢樣先係最on9

廣東歌既曲係完全脫晒節
搞成咁都係當年903原創歌運動
影響香港音樂市場/香港樂迷

填詞雙偉文已經少產
宜家陳詠謙老是常出現

最重要係TVB將宣傳媒介都壟斷埋
日日聽到星夢歌手唱主題曲洗腦

今年得柏宇的歌好聽

陳詠謙d詞垃圾到
完全侮辱首曲

children song幾好嘅
但叱吒10強都未必入到

你是你本身的傳奇

今生不回家
Children Song
大人的科學
風起了
四季
你是你本身的傳奇
卜卜卜
嗚
終於好天氣
山林道
雙雙
月球下的人

其實今年都有唔少好歌
但都認同係四台頒獎禮(特別係tvb)令到樂壇變成咁

林奕匡今年有人共鳴一雙手都咁hit,你當佢死

真係麻麻地佢d歌
唱腔好撚普通曲風又k歌都爆

希望今年eason會去頒獎禮

今年度高質

Agger

黑洞

同埋綠豆系列主題曲

羅賓 四季

同意

山林道

獨一無二

沒有你，我甚麼都不是

山林道、黑洞、不同班同學呢堆都唔差喎

其實關唔關當年4大事
冇再係tvb係咁播之後 接觸其他歌既機會小左
變相好多歌手既歌都冇人識-冇動力做

9up靠估

總有些人在山頂，總有些人在山腳

屌你啦

四季真心正

如果一個等

陳柏宇

今年啲歌幾好呀
Dear Jane個3隻
腎仔既今生不回家

Supper Moment RubberBand

腎仔 今生不回家 children song 消化不良

國腎首首都
但頒獎禮就 算吧啦

其實係咪產業問題
香港一直以黎靠電視+電台for 音樂
當兩邊都開始gg
業界又唔與時並進
新人冇人識
舊人又淨係消費緊自己老本
仲有食埋新人既上位機會
(因為市場細左，冇左邊緣位比新人食)
變相愈來愈脫節

岩呀，E臣都好似冇乜新歌正

四季麻麻地，對比近年作品

比較非主流
Fabel 夢花鏡影

孤雛903連榜都上唔到

要數到dear jane就知幾唔掂啦

要令一個民族滅亡，必須先要他們的語言，文字，文化，生活習慣滅亡！
如無意外，香港的電視，電影，歌曲都不會再有良品！

呢件事都關事
不過係TVB縮骨啫

未有四大事件之前
都已經偏幫鷹王架啦

唔明點解會翻唱呢首
如果係情意結真係冇得講

懸崖花 月球下的人 山林道 都唔差bo

香港歌手肯創新既好少
好多靠運氣撞中隻hit歌上位
但之後出既歌都係倒模/冇吸引力

最慘係香港上得頒獎禮既都係K歌格
以前903十大係與別不同
宜家都同其他榜差唔多

做我的我便吸引

有好歌手唔聽，之後係咁聽垃圾就話廣東歌已死

送禮首戀愛為何物都幾好
Aga係演唱會有翻唱過 好撚正
youtube有人up過 但比人del左 聽唔返

今年有唔少好歌啵

沒有你 我甚麼都不是

因為冇譚詠麟

仲有腎仔 愛比死更冷 應該就快派台
呢首小克x周國腎嘅作品 接近<有時>嘅功力 應該吊打所有歌有餘

我聽緊啲聽唔明既日文歌,我認on9

Supper Moment
專輯: The Moment
發行: 2016 Jan

歌: 風箏
聽到好撚sad 年度之歌

有無人聽supper moment

我 係你上面

今年個新人張美儀個兩首都幾好聽

其實今年有好多好歌
全世界都係咁通常好歌唔係最hit even Billboard hit都唔係高質 流行歌就係要夠口水
但你講咩矛盾一生，女神 口水得黎我覺得已經算唔錯

風箏15年啦

直情唔知仲有出廣東歌新歌出，而家大部份都係聽舊歌

總有d人會懶醒話咩一首都冇聽過
然後就話好垃圾

利申冇話一定係呢個po出現

平時返工公司播903，呢排係咁loop果首咩經過一些秋與冬，都唔知係唔係想俾獎呢首歌 一日播幾次

上幾年商台唔係唔受華納玩既咩

有冇巴打聽開Fabel

聽到想嘔
仲有rubberband 個首

真係無

廣東歌唔靠gimmick既話
根本好難有迴響

算吧啦睇化左
只要柏宇同周爸繼續出歌已經好開心

消化不良好正

該死的快樂
風起了
不同班同學
山林道
結
四季
獨一無二

高山低谷？

之前有無聽 supper moment concert

我個名

黑洞 四季

卜卜卜 重有 乜青都唔錯呀

垃圾左10年有多啦

百姓歌詞意思真係唔ok咩？
我都唔喜歡毒坤 但係我上網睇返d詞係有意思

意思ok人唔ok

無 身邊無同好fd想睇

有

鍾意沙燕之歌多過同一
不過都正

Aga淨係識 "一"

agger
好可惜無睇到點五步

絲打 識貨

近幾年都冇邊首鐘意

巴打 你個名

柏宇

柏乳柏乳

仲有
1. 問好 2. Superman 3. 認
都好好聽

今年腎仔同拍乳都好正 children song

你是你本身的傳奇
沒有你什麼都不是

廣東歌只會聽舊歌
以前啲歌 詞又寫得靚 旋律吸引易記 唔會聽厭

腎仔今年我們都不是無辜的、消化不良、Children Song同今生不回家 首歌曲詞MV都咁正點解會入唔到
利申: 腎仔fans

電視台唔播
收音機依家都無咩純音樂節目
淨係識吹水

Aga Gin Lee

識聽 之前淨係聽個demo都j到出血

佢首首歌都有鮮明嘅主題同意思,唔係濫情路線。
查實我覺得幾有水準, 都唔k歌,幾睇好佢,希望佢有好嘅發展。
佢隻新歌停止繁殖主題仲幾大膽。
好過大台啲乜柒鏗同乜柒坤太多。

始終佢唱live唔係好好 但其實佢已經進步左
起碼睇返佢上次演唱會啲片
啲高音唔再係好似以前咁夾硬扯上去

同埋佢係樂壇真係彈出彈入得太多次
12(定唔知13) live a life嗰隻碟其實儲到好多fans
但佢偏偏係呢個時候去左加拿大
而家當佢上年重新出道啦
慢慢儲返啲fans 睇下出年有冇機會爆上黎

今生不回家

Gin Lee
好少可買碟 但之前都買左想支持佢

山林道真係幾好

ˇˇ卜卜卜唔錯 廣東歌來講 好有新鮮感

今年有幾差呀？

近年黎講女歌手獎今年競爭幾激烈。

男歌手方面就爭d。

始終佢唱live唔係好好 但其實佢已經進步左
起碼睇返佢上次演唱會啲片
啲高音唔再係好似以前咁夾硬扯上去

同埋佢係樂壇真係彈出彈入得太多次
12(定唔知13) live a life嗰隻碟其實儲到好多fans
但佢偏偏係呢個時候去左加拿大
而家當佢上年重新出道啦
慢慢儲返啲fans 睇下出年有冇機會爆上黎[/quote]

唱Live真係好咗 佢d高音位唱live好多都降左key

等紅館

四季 都唔錯啊

個po幾時變左討論國腎

利申：初戀殘酷物語個排國腎真係好正

誰期望這刻抽插完 然後吵架

你為我半夜潮吹嗎 落落床瘡疤

麥浚龍 結

卜卜卜

今年好多正wo 一個都不能少 沒有你我什麼都不是 獨一無二 雙雙 一走了之 四季

雙雙

今生不回家啲歌詞世界級

supper 唔得咩

好聽既就好聽左，垃圾既更垃圾....
林二汶好好聽丫~~

麥浚龍devil is a point of view 成隻碟都好正

係唔明點解啲人盲捧dear jane

DJ 聽到頭痛....

清靜 如來像去 如髪 etc

啲詞又劣

身邊太多假人

告別之前係上年定今年

屌 睇字都打冷震

垃圾

何雁詩我覺得幾好 被無視

一個都不能少

話時話 點解連詩雅今年好似好靜咁
舊街角 一走了之我覺得幾正
雖然都係港女歌 但我又接受到

個人覺得糖妹今年首 實驗青春都真係幾掂

好鍾意卜卜卜

我諗女神會拎好多獎，淨係諗已經覺得好撚嘔心

屌 chorus個旋律同不許你注定一人好似

今年最高質一定係呢首

淫叫只因抽插著 你私煙

山林道 同一 經過一些秋與冬都ok

agger
唱自己10年黎既心路歷程 作為佢fans一定好有共嗚
做到今時今日都無忘本 Kay
唔知會唔會大住肚黎叱咤

碌鳩

真正忘我不忘本
kaybb

羅賓勁正

夢花鏡影

四季 今生不回家都幾好呀
Aga啲歌都好聽

高質
好難得有歌手堅持咁多年都無忘本
雖然叱咤十大不入 但都希望拎到最喜愛歌曲

多謝

腎仔好多都好正
利申 腎仔粉絲

今生不回家
孤雛

今年 好撚好聽

沙燕之歌好撚正喎 好熱血

二汶既 聊 好正

銀髮白

有無聽銀髮白
啲詞好正

腎仔醫神屌打全場！

gin lee

陳柏宇好正

女神

岑寧兒把聲

quote]
[/quote]

返工聽到電台播 第一次聽就上網搵歌詞

其實林二汶新碟都唔錯

林奕匡d 有人共鳴 一雙手都咁hit，我就想死
次次播youtube都飛佢d歌，冇大明星嘅氣質，真係唔應該唱說教歌，聽親都心諗「你係我老豆咩？」

大家一齊投到拍乳入叱咤五強啦好嗎

唔係依到都唔知有依兩首歌

其實佢有首stupid boii幾過癮

屌你老母我都未出聲啲死𡃁仔喺到串柒柒

陳柏宇今年會唔會拎到男歌手獎呢

圓，一𨤳米，one day at a time

我寧願聽《矛盾》

不過《今生不回家》完全超班，唔洗爭

dear Jane d歌真係聽兩聽就厭，覺得好煩

林奕匡都反

好多好歌喎
係垃圾歌紅姐
呢個亦反映到港人既品味

肥波真係最垃圾

矛盾一生咪又係垃圾 唔好講到ok水準呀

呢三首真好聽

鐘意呢首多過《沒有你》好撚多

唔知有冇巴打識欣賞 推銷員之死

四季一開始覺得好普通，越聽越有味

btw 愛比死更冷

加埋四季 愛比死更冷 腎仔carry曬成個2016

sor，我唔知呢度多佢fans，咁我唔講得咁難聽。
只係覺得說教呢d野唔係個個carry到，姐係如果呢d詞係由eason唱出嚟會有說服力好多。

歌手係睇唱功，但明星要睇埋氣場，如果冇咁上下星味同觀眾緣，真係要努力好多年先上到大台(唔係電視台)

張敬軒今年啲新歌都麻麻地，唔知關唔關轉左去鷹蝗事

反而gin lee同aga今年啲歌真係正
孤雛
雙雙

仲有方皓玟嘅唵嘛呢叭咪吽同你是你本身的傳奇

唔算今年

終於好天氣
鄧小巧 林二汶今年都有驚喜

未來aga應該會佔重要地位 出道到而家 首首歌都唔差
男歌手幾時有超新星出現

狗也不屌

19moment正好多個level

Aga 同Gin Lee

壞與更壞冇人講？

腎仔version都好正

男歌手張敬軒唔需多講 反而世外高人今年真係唔錯 告別之前

女歌手就gin lee

Btw有冇人覺得油尖旺金毛玲好正

其實我都唔係咁鍾意佢個唱腔同把聲
不過歌嚟講我覺得唔差

serrini

經過一些秋與冬 唔錯

Agger 對比黑洞 心燒
四季好普通

值得一題既係Dear jane 三首啲MV拍得太出色,難得香港有咁既質素

拍到觀塘好有味道 呢樣野又真係唔可以插佢

愛比死更冷真係越聽越有味道
有冇雪國 離魂記同好

只知道感覺失了蹤都好正

今生屌打矛盾

佢首歌點我唔多作評論啦,真係好難得見到香港咁有才既拍攝者

我們都不是無辜的

mv我有睇，唔差
係唔鐘意佢地歌路

腎仔死忠
可惜隻愛比死更冷遲岀，佢早多兩三個月岀，無理由無獎拎

識貨 btw 首嗚d歌詞 我掛念兒時那陣時 能快樂寄住的都市

愛的履歷,Change for chance?

也好過愚昧到留在絕情地方等
其實我真係好愛呢個地方 但若果我盡最大全力都改變唔到既時間我都會走
I love you 因此不要逼我清理我門戶 無論變得多可惡多可惡願意同甘苦
已給進佔了的家 最後飲恨是我嗎
其實腎仔呢三首歌都好中
可惜冇乜人聽

陳柏宇撐起個場

今年幾鐘意雙雙
剛剛出咗同eric 合唱 我覺得仲好聽

腎仔幾首新歌都好好聽

腎仔今年啲歌堅高汁

講到今年最愛，首選《銀髮白》

總括黎講，今年麥記播既歌好多都唔差

其實今年啲歌唔算好差wo
腎仔 supper 柏宇
Btw其實百姓首歌唔差 但偽毒唱就好差

我都覺
所以好想捧一捧柏宇[
你知啦，佢咁hea底

我都覺百姓唔錯係偽毒份人有問題姐,至少好聽過1234
同埋dj三部曲嘅第一首都好聽
小塵埃有驚喜
腎仔就更加唔駛提快d開紅館啦

你是你本身的傳奇
山林道
月球下的人

今年呢3首都唔錯

乜撚野女神d死肥婆係咁係到loop
番去點美極啦屌你

同一
你是你本身的傳奇

好耐無聽粵語歌
聽慣外國既返唔到轉頭
粵語歌好悶

腎仔死忠
Juno 新碟

好耐冇聽就知道悶

票投陳柏宇！

4 大外勞都有 d 好歌丫

月球下的人
雙雙
失戀的意義
獨一無二
孤雛
芝麻開門

泳兒都有首四不像

山林道同獨一無二比較好

濕扒
拍乳
小明
Ginlee
Eason首四季都

仲有衛蘭同小塵埃首卜卜卜

謎似是你 看似沒法一起
其實何雁詩唱得唔錯

賓州會旋轉

沙燕之歌

其實我唔明點解矛盾會紅到
首歌根本荼毒班死港女係到日日叫春
百姓其實真心唔差
如果攞偽毒坤啲歌黎比較
百姓已經係叫高質
Gin Lee &AGA正到爆
雙雙同孤雛真係聽到唔識停

唔係嘛
Phil Lam啲歌好正囉唔該

其實第一次告別都好正
古巨基唱應該金曲左

油尖旺金毛玲好正

由陳奕迅稱霸男歌手金獎末期個陣已經好垃圾
依家仲要一年比一年垃圾
真係唔怪得咁多人崇韓

你當gin流架？

我都覺
其實我覺得唔好睇唱個個人嘅話
偽毒啲歌其實有啲都幾有feel
依加新出左首男孩很想其實也不錯

柏宇告別之後成隻碟都勁正

今年覺得好正嘅歌

（Joey）玩家
（kay）山林道
（Phil）一雙手
（樂印）謝謝你
（Kolor）大吟釀
（Shiga）舊街角
（Jay Fung）後知後覺
（Serrini）油尖旺金毛玲
（CAS&SM）孩子的天空
（林二汶&岑寧兒）銀髮白
（Nowhere Boys）逃出阿卡拉
（Jason）沒有你，我什麼都不是

（欣宜）分手是常識吧、女神
（泳兒）四不像、浮沙之路、我的情書
（爸爸）今生不回家、Children Song
（小明）Believe In Live、終於好天氣、你是你本身的傳奇

就咁數都數左好多

告別之前
風箏

AGA 孤雛
AGA Gin Lee 獨一無二

咁有時都會見hit既都會聽一聽
但係歌路都係咁單一 好悶咁姐

Sg分手的美都無

咁多人講柏宇 其實除左沒有你我什麼都不是
上集大結局 乜青 呢啲有人聽咩

四季咁撚正 咁有畫面 好過啲好多垃圾

我有

兩首都正
可惜啲fd都冇聽過

都好過讓子彈飛隻碟 我同身邊既人講都無個識
始終情歌先多人聽 或者近年講堅持自我/夢想/勵志反而仲主流
拍乳bb今年終於有d機

乜青好正喎

高山低谷 安徒生的錯

好幾年都冇乜點聽到廣東歌

日本d歌傳到香港仲hit過d廣東歌

見前面話tbb d星夢歌洗腦
我都想俾而家d廣東歌洗下腦
可惜冇咩機會聽到又聽唔入腦

香港 咪得返d巨星垃圾
無線日日洗腦
又唔掂

Dear Jane

柏宇bb
希望佢拎到獎
雖然知道佢應該唔太care 獎

山林道、四季，年度高質歌

今年質素比較平均，無話邊一首係邊首係特別Hit

宣傳都係咁啦，無左電視，啲阿媽級係唔識架啦
相反，係學生哥層面好似廣泛左，呢個絕對係一件好事

拍乳真係首首都掂

好撚鐘意風起了 羅賓 不同班同學 山林道 雙雙 其實好多都唔錯

Btw 冇專登聽過JW今年啲歌
喺街聽到有人播 好撚劣 又煩
唔知有咩好追捧

腎仔首愛比死更冷